狗點樣搵到起底手足嘅資料？

如題。一啲有參與過嘅手足依家可能都幾六神無主。
會唔會有建議，睇吓有啲乜嘢網路足跡係必須要移除的。
大家合力整個list出嚟，可能有助舒緩呢班手足近日來緊張嘅情緒。

[公告] 有關會員個人資料

二手買賣留左聯絡方法
On99貼左自己fb/fb貼左連登
仲有成日ig自爆

仲有IP address? Facebook係咪會極速合作?
==================================
大家記得善用Blockchain 永久backup重要個人資料
【網絡安全】如何匿名免費咁放資料上Ethereum Blockchain測試網絡

關於連登上嘅個人資料應該要點處理：
- 之前留過telegram嘅話，係咪直接改telegram名比較方便快捷？
- 留過Facebook、電郵、電話、地址等的話，直接聯絡連仔刪除有關post

輕輕一推